大快活開始多人...

但唔見杜生嘅？

幾時開始冇佢代言？